今晚又自己一個喊（3）

無留意爆咗post

頂我打完send唔出

噓 唔好踢爆我呀
我好勤力番工嫁

你個名我真係諗唔到

老闆問你做緊咩
NAR1

想開 開錯台 sor

少少嘢都做唔好
真係廢物

個腦成日都諗住死 點算

Hug youwe are with you.
我都有養貓

份野每年做一次 唔可以亂講

唔係呀 我諗住我開 我手腳慢
廢事要個啱啱入post嘅人開

唉 唔關事 係我on9........

點解啊？一齊傾下好冇？

haha

其實係好無聊
「幫緊你幫緊你」段片入面的士佬其中一句說話

我都想要自己人生
唉
好羨慕無咁多牽掛嘅人
我都話我on9㗎啦

好辛苦
好大壓力
自己嗰方面唔拿手 但對家要求極高
不斷try and error但都係力不從心 唔夠effective
以往做拿手嘢 好頂尖 攞好多獎
但而家冇得揀一定要做唔拿手嘅嘢
我都想好champ好出色
但事倍功半 人哋又覺得我未出盡力
但其實我做唔拿手嘅嘢連應該點樣做好 都有啲迷茫 想爆seed都唔知點爆
同人呻會被話煩 好壓抑
今晚又失眠

我瞓啦，眼瞓啦

早唞早唞

我知你係邊到返工啦

我而家果隻都係街執嫁 所以隨緣啦

唔係你想像中咁間間公司都要用到既

早晨我又食公仔麵做晏晝，救命

依家先睇到依個post
琴晚都喊死

遇到一啲事突然情緒上湧，習慣孤獨
垃圾性格
好想食枝煙

唔好食煙

分手了
一齊左半年
但離離合合左好多次
每次都係小事 但我同佢就會嘈交
嘈嘈下佢就會講冇野同我講 要分手 block哂我啲野
好辛苦 其實好愛佢 為左佢連自己啲臭脾氣都改
只係有時我唔覺得自己有錯 所以先會同佢拗落去
身邊每一個朋友都叫我唔好同佢一齊
我知自己同佢真係冇乜機會行到去將來
但我一直忍讓 覺得或者一齊耐啲或者結左婚之後佢會改變
但換黎既係 幾日嘈一次 每次都會講分手
我覺得自己好卑微 好犯賤 好冇尊嚴
次次比佢鬧到成隻狗咁 最後都會願意去氹佢 求佢同我一齊番
我真係好垃圾

咁睇好似大家啲性格/價值觀都唔係好夾 半年離離合合咁多次 似乎感情都好係好穩定 可能分開對大家都好
可能大家嘅timing 都唔啱，雖然可能仲愛對方，但哩一刻未能用最好嘅自己同對方一齊走落去

分開係傷心痛苦希望你會快啲move on到

多謝巴打

最心痛既係 分手後 大家仲好care
佢係咁鬧我 激我 想我快啲死心
但趁我訓左 同我講我愛你 之後又要del左扮冇打過
抽身 真係好痛

都諗唔明，點解仲鍾意都要分手。
我都知有時勉強落去冇幸福，但點解唔可以一齊得幾耐就幾耐，如果愛意點都會消失，我會寧願佢係被磨光，等到嗰一日再分手。
點解要咁

我都係咁諗
但對佢黎講 唔適合就係唔適合
佢覺得 還掂點都要分手 唔想浪費時間同心機係我身上
因為始終冇結果

Sorry阿絲

真阿比連登洗左腦

到底追求緊嘅結果係啲咩

結婚 永遠 但我唔明 點解一遇到問題唔係去解決 而係去解決我 可能佢信枝籤 佢之前求籤 枝籤話同我冇結果

唔係

唉
成個世界都係悲劇

係 佢都係咁 耐左 問題多左 但已經唔想同我去磨合
但我果啲係小事而嘈交 可能只係因為一句野 唔合佢心意 佢就會同我嘈交
人地話嘈交可以增進感情 更明白對方
但當我明白佢 為佢改變 遷就佢 包容佢 忍讓佢果陣
佢已經唔再需要我做依啲野

所以 放手 可能真係件好事黎 要學識自己睇開啲

千奇咪撚google

終於落堂 食嘢食嘢
今晚要飲可樂加冰

search左有咩責任我地唔負㗎...

點開? 我搵唔到嘅?

聽聞好似奶醬咁款，未睇過

放工啦記記？

今日唔使上堂

我由po（1）等到（3）都冇人報名

搵多幾個人

完全明白你
一齊move on吧

睇完鬼返黎了

鬼故？
定係viu tv嗰啲晚吹？

睇乜鬼？

係viu個個上位
7cfu好cute

鬼同你上位

好耐無睇電視都係睇youtube多

當初都係想支持下viu 睇耐左佢啲綜藝其實好高質
自家劇有幾套我都記到依家

viu 我最有印象係杜汶澤果兩套走佬去台灣同老佬去馬拉 睇杜生爆粗好爽

當初跟著矛盾去旅行都正 何君妖同周庭

我有睇
但係就黎完啦棠哥出左文

你兩個一個睇鬼一個睇罪犯
應該係睇恐怖片會笑個啲人

好想食薯片
好耐冇食

今晚阿豆絲就真係嚇到自己一個喊

仆街 我ff到啲場景 唔好俾我聽到少少風吹草動

你望下你後面

你望下.....

我仲諗住好人啲唔打埋後邊結果你一野打咗

屌你

平日youtube都會睇下呢啲，睇鄧瀟

wii好睇D

差唔多瞓喇 聽日返工
早抖咁多位

Will？係咪x檔案個個？

早唞早唞 聽日見

早唞啦

x調查

跟住就會係到睇咗成個晏晝...
我想去廁所

今晚約左fd出街食

食完會係咁放屁

進步左 6/10

返歸

講下好冇？

我都想上堂

襯仲係學生就快d搵機會做左去，等你畢業之後，想做都冇得你做

做個統計，呢到有幾多人係學生，幾多社畜?
：學生
：社畜

P牌仔冇得㩒

4年後入返呢個po，你內心自己比到答案你

p牌一律當學生

想出國體驗下?

到你讀完書出黎
無論幾大嘅夢想 最後只會變得希望平平穩穩過一日, 放工時間過得慢D
所以襯仲係學生 諗到有咩想做就做 柒左最多同自己講句 唉屌, 唔撚驚

好耐都無入感情台，一黎就見到個topic 咁應景

啱啱喊咗？

no，因為佢平時就係做呢d行為

瞓先 攰到仆街
靠理智都堅持唔住

早抖我都瞓喇

早唞啦兩位
我都差唔多，信我！聽日唔早瞓！
聽日會扭計要大家陪

咁岩都自己一個喊緊
拎住手機睇返以同某幾個好重要嘅人啲對話
再諗起同佢地個個而家斷晒聯絡
忍唔住喊...

你地2個去睇咪得lo

又解決一個煩惱

有冇人挑戰下?

放假放到悶，差d又瞓著

我lv7

起身啊

唔想放假都係到訓，平時返工d私人時間都冇乜
再訓就不得了
而家唯一願望就係放假有得訓到自然醒就夠了

出去行下！幾時行到山

我會叫佢直接放係櫃/順豐站拎...

其實入到去咪又係自己睇自己，都唔會傾計啦
不過唔知點解硬係有d怪，尷尷尬尬咁樣

最近冇野做 想睇天能 整容液同埋幻愛
不過想下好了, 廢事睇睇下訓著

跟住話唔定有艷遇

我OK

有咩想睇？

罰你追po, 上面先講完
不過我睇開D驚慄, 懸疑
文青, 浪漫個D唔我mama地

巴打一定好靚仔

no... 純粹見最近討論得好勁先留意下
整容液動畫黎, 我諗恐怖極都有個限度

我就覺得冇乜所謂 因為而家D耳機都有通透模式聽到對方講野
可能戴住個樣唔太好睇掛... 不過聽到大家講咩就得
我最怕對方聽唔到我講咩, 要我講幾次

肯定會燥底

沒有比較就沒有傷害
一開始用airpodS pro覺得好勁, 用耐左同普通入耳式差唔多

本身我係覺得佢個型好似風筒，真係好核突，唔想買，結果：
今天的我打倒昨天的我

可以試下

外觀還好，但個差電盒冇airpods咁好用

今晚食月餅

話說點解個個都加密回po嘅?

有冇食過漁場台風? 見幾多人排隊

2樣甜品黎wo
ps 蛋白好臭

分享下? 睇下有冇人幫到手
你唔係睇過啦咩？

近排幾中意係利東街鳩fing fing

gogogo

今日真係好鬼秋天

就嚟中秋呀嘛

好想食月餅啊啊啊！！！！

已經偷食咗個流心奶黃月餅

你喜歡 不過好似30號下架?

呢排天氣(好似)涼左

我食左2 3個lu

我一個月餅都未食過

今日涼咗啲開窗啲風涼爽到

渣架

襯夜媽媽黑媽媽 出廳偷返個嚟食

得個辣殺五仁狗也不屌

屋企冇啊嘛

岩, 老野先食

咁要快啲去買黃店月餅

好想食卑鄙月餅

叫咗屋企人買

辣殺月餅

唔好食咩

1D都唔好食 冇撚嘢啊你
月餅只有雙黃同奶黃

呢個都好好食除咗五仁乜都好好食好想食啊！！！！！

不知幾好食細路仔唔識嘢

唉 搵唔到工

佛系人生最好，乜都等個天安排

放唔低好似發咗場夢 多謝你安慰我

屌我忙撚到仆街

*變得更好

終於熄咗部電腦，瞓晒啦？

Fk u

電腦熄左，人腦未熄

未識啊返嚟搵大家傾計

老人家好中意講呢d野...
同埋次次都佢地問我答，年年問同一樣嘅野，答案都唔洗準備

有邊隻月餅係cheap?

點解咁乖唔玩電話?

埋唔飽，同黑洞一樣

同一本書睇兩次可能會有唔同領悟感受，但結局都係一樣自己都係時候醒

好乖...
我係 玩就玩，洗唔洗入紙等你批

Sorry入紙宜家係唔撚批的

自己都唔鍾意咁嘛

有冇咩心得可以分享下?

係，一星期得一日可以咁放肆

冇，noted with thanks

話題終結者

咁我都安心d，我進度都唔差
利申，非日文

點解反而zoom會上堂耐過面授嘅?

屌，係wo

係呀...
都要背發音㗎

我背d通用句子
上次去韓國，乜鳩都唔識，膽粗粗同韓文同人溝通
30%都唔知明唔明

遲下文法真係唔知點搞
我英文文法都未搞惦

I go to school by bus, and you?

Me too,and you?

Me three

I go to school by cow

By cow is illegal ga wow, isn’t it?

this cow is not illegal, no bee bu bee bu car catch you.

Bee bu bee bu car is so smelly

No method la
Live so far and poor jj ma

U lie who ar u

Never lie

U an an Sin lie finish, u said u tired but u don’t sleep ge

Miss u so much ma bb

I feel meat paralysed

Love u and miss u are sth that we have to speak out loudly ma

好撚尷尬 個個負3分
1001個個開新po

Too real, u made me feel shy

仲乜仲唔瞓
咁快又爆

睇吓時間先發覺原來就嚟5點 過得咁快

我今日都喊左好多次男骨友唔氹我 激撚死

我眼瞓啦 真。瞓啦
早唞早唞
你地都唔好咁晏啦

新人lm

粗重功夫等我嚟啦